Наибольшее из 3-х чисел
=====================

Даны три целых числа. Найдите наибольшее из них (программа должна вывести ровно одно целое число). Под наибольшим в этой задаче понимается число, которое не меньше, чем любое другое.

---
## Формат входных данных ##

Вводятся три числа.

---
## Формат выходных данных ##

Выведите ответ на задачу.

---
## Sample Input: ##
```
1
2
3
```

---
## Sample Output: ##
```
3
```
